影大頭 好處vs壞處

Pros:
1. 令人恐懼藍店 唔再幫襯(間接等佢哋幫襯黃店)
2. 俾你哋做起底練習

Cons:
1. 支那媒體又有話題
2. 又有話題比五毛可以用來抹黑
3. 直頭變CNN 唔同意我哋？起你底(自己查吓CNNblackmail)
4. 分化(因為兩邊立場嘅人都好極端，永遠都唔會有結果，最後結果相信唔需要多講)

半夜諗唔到野 歡迎自己再加

根本唔值得討論

1,2
支那媒體點都有話題同抹黑嫁啦
你做唔做都屈鳩你 E家咪又係屈緊黃店俾黑衫收保護費
3
藍屍其實一直都起緊手足底嫁
4
分咩化姐 大家都係手足 嘈完交傾唔掂咪各有各做
出到黎對住都係同一個敵人 唔會傷感情嫁wo

咁又係
但係你都講得出講到尾都係同一個敵人
做乜而家要嘥晒啲時間出去影人大頭
我最諗唔通就係呢樣 明明有幾百萬樣更加有效嘅嘢唔做
係要做埋啲冇用又嘥氣嘅嘢 個邏輯邊度黎

sor不推

總有人想試下其他方法
有冇用你自己一開頭都講左
1. 令人恐懼藍店 唔再幫襯(間接等佢哋幫襯黃店)
2. 俾你哋做起底練習
最緊要係0風險 我諗唔多唔少都有d幫助,未至於嘥氣既
點都好嘈黎真係冇意思 討論討討下又變嘈交
最想我地嘈交既係對家 我地唔好中佢計
唔係人人識整文宣 唔係人人都敢去貼連農牆 但佢就係敢去影人大頭
咁咪大家分工合作